朋友

如果一班識左好耐既朋友突然同你反面 你會點做？？

但反面既原因係 性格不合

你性格好撚衰？

自問對朋友好真 講野好直 唔識討好或者奉承朋友

淨係對朋友先會放開自己 入人可以好盡

咁應該唔關性格事

咁咪反囉 可以點

利申 試過比一班人反面

最諷剌係相處左10年 一句性格不合車埋黎

做人有時都要圓滑啲 熟小小都應該知乜野講得乜野唔講得 就算你講事實都好

通常話自己真性情、講嘢好直嗰啲人把口都臭撚過屎坑 加多句「我冇惡意，但不過呢⋯⋯」就好似開撚咗外掛咁以為自己無敵瘋狂踩鳩人 唔係叫你呃鳩人/講嘢轉彎抹角啊，但咁樣落去真係冇人會再想同你溝通。